# 検索結果

## Path

/search

## パラメータ

### Get

* 会社ID
* 部署ID
* 担当者名

## 画面

[検索結果](https://docs.google.com/presentation/d/1ClCG7zwb-LPTesBxIUQzqRpXa91yhma60AwE74X0vZY/edit#slide=id.g5acc2d080b_0_0)  

## 仕様

各画面に設置された検索入力欄に入力された内容をもとに結果を表示する画面  
`会社一覧`から検索された場合は担当者名を検索対象とする。  
`部署一覧`から検索された場合は会社IDに紐付いた、担当者名を検索対象とする。  
`担当者一覧`から検索された場合は部署IDに紐付いた、担当者名を検索対象とする。  
会社IDと部署IDが存在しない場合は、`受付失敗`に遷移する。  
ただし、会社IDと部署IDは指定されていなくても、正常系として扱う。

パラメータの担当者名は、担当者の名前、名前よみ、名前ローマ字の部分一致での検索対象とする。

パラメータで受け取った検索結果が0件の場合は以下のメッセージを一覧画面に表示する。

```
検索結果は0件です。
```

「担当者名」が空白で検索された場合は以下メッセージを一覧画面に表示する。

```
検索キーワードが空欄です。キーワードを入力して検索してください。
```

一覧には以下の項目を表示する。  
以下の項目はリンクになっており、タッチすると`訪問者情報入力`に遷移する。

* 担当者名
* 会社名
* 部署名

担当者検索欄では「担当者名」を入力させ、パラメータで渡された条件をもとに  
検索を行い、自画面に遷移し結果を表示する。  
この画面での「戻る」ボタンの遷移先はそれぞれの遷移元の画面とする。
